Razmjena vještina (28.08.2010 @13)
##################################
:date: 2010-08-28 11:04
:author: bud
:category: Uncategorized
:tags: razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-28-08-2010-13
:status: published

Pozdrav razmjenjivači!

| Nako ljetne stanke vrijeme je da krenemo sa ozbiljnim programom.
  Vjerujem da se većina razmjenjivača vratila sa godišnjeg odmora, što
  znači da će nas danas biti u nešto većem broju, jedino ako neke ne
  obeshrabri kiša (DOBRICA!).
| Danas pičimo standardno, napolitanke i cockta, MLJAC!

Vidimo se iza 13h!
